msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Sophos News\n"
"POT-Creation-Date: 2017-07-27 14:45+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2017-08-07 17:51+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.3\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../build\n"
"X-Poedit-WPHeader: style.css\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;"
"_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: 404.php:15
msgid "404"
msgstr "404"

#: 404.php:19
msgid "The page requested could not be found."
msgstr "您請求的頁面沒有找到"

#: author-article-block.php:6
msgid "About the Author"
msgstr "關於作者"

#: author-article-block.php:20
msgid "More from"
msgstr "了解更多"

#: comments.php:29
#, fuzzy, php-format
#| msgctxt "comments title"
#| msgid "%s Comment"
#| msgid_plural "%1$s Comments"
msgctxt "Comments section title"
msgid "<span>%s</span> Comment"
msgid_plural "<span>%s</span> Comments"
msgstr[0] "%1$s  評論"

#: comments.php:46
msgid "Comment navigation"
msgstr "查看評論"

#: comments.php:47
msgid "Older Comments"
msgstr "較早評論"

#: comments.php:48
msgid "Newer Comments"
msgstr "新近評論"

#: comments.php:58
msgid "Comments are closed."
msgstr "評論已關閉"

#: content-fourth.php:5
msgid "View Article"
msgstr "閱讀文章"

#: content-none.php:13
msgid "Nothing Found"
msgstr "沒找到結果"

#: content-none.php:19
msgid ""
"Sorry, but nothing matched your search terms. Please try again with some "
"different keywords."
msgstr "對不起, 但沒有與您搜尋的關鍵字匹配的結果。請再試其他不同關鍵字。"

#: content-none.php:24
msgid ""
"It seems we can&rsquo;t find what you&rsquo;re looking for. Perhaps "
"searching can help."
msgstr "好像我們未能找到您尋找的東西，搜尋功能或可幫您。"

#: content-page.php:21 content-single.php:40 content.php:31
#: templates/full-width-title-excerpt-image.php:50
#: templates/full-width-title-excerpt-overlay-image.php:62
msgid "Pages:"
msgstr "頁"

#: content-page.php:29 inc/template-tags/entry-footer.php:32
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: content.php:25
#, php-format
msgid "Continue Reading %s"
msgstr "繼續閱讀 %s"

#: footer.php:29
msgid "Popular"
msgstr "受歡迎"

#: footer.php:41
msgid "Community"
msgstr "社區"

#: footer.php:53
msgid "Work With Us"
msgstr "與我們工作"

#: footer.php:65
msgid "About Sophos"
msgstr "關於 Sophos"

#: footer.php:77
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: footer.php:97
#, fuzzy, php-format
#| msgid "Sophos Ltd. All rights reserved"
msgctxt "Copyright statement in the website footer"
msgid "&copy; %1$s - %2$s Sophos Ltd. All rights reserved"
msgstr "Sophos Ltd. 版權所有"

#: header.php:61
msgid "Skip to content"
msgstr "跳過至內容"

#. Theme Name of the plugin/theme
#: header.php:106
msgid "Sophos News"
msgstr "Sophos 新聞"

#: header.php:115 header.php:121
msgid "Menu"
msgstr "菜單"

#: header.php:118
msgid "Viewing"
msgstr "觀看中"

#: header.php:128 header.php:145
#, fuzzy
#| msgctxt "Main menu link to Search page"
#| msgid "Search"
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: header.php:149
msgid "Go"
msgstr "到"

#: header.php:155
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: inc/class-sophos-comment-walker.php:71
msgid "Edit this comment"
msgstr "編輯這意見"

#: inc/class-sophos-comment-walker.php:73
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的意見正在處理中"

#: inc/extras.php:52
#, php-format
msgid "Page %s"
msgstr "頁%s"

#: inc/field-manager.php:48
msgid "Related Posts"
msgstr "相關帖文"

#: inc/init.php:41
msgid "Primary Header Menu"
msgstr "首要題目選項列表"

#: inc/init.php:42
msgid "Secondary Header Menu"
msgstr "次要題目選項列表"

#: inc/init.php:43
msgid "News Header Menu"
msgstr "新聞題目選項列表"

#: inc/init.php:44
msgid "Footer - Social"
msgstr "Footer – 社交網絡"

#: inc/init.php:45
msgid "Footer - Popular"
msgstr "Footer – 受歡迎"

#: inc/init.php:46
msgid "Footer - Community"
msgstr "Footer - 社區"

#: inc/init.php:47
msgid "Footer - Work With Us"
msgstr "Footer – 與我們工作"

#: inc/init.php:48
msgid "Footer - About Sophos"
msgstr "Footer - 關於 Sophos"

#: inc/init.php:49
msgid "Footer - Support"
msgstr "Footer - 支援"

#: inc/init.php:50
msgid "Footer - Legal"
msgstr "Footer - 有關法律"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-about.php:27
msgctxt "Footer link to the careers page"
msgid "Jobs/Careers"
msgstr "工作/就職"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-about.php:32
msgctxt "Footer link to the products page"
msgid "Products"
msgstr "產品"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-about.php:37
msgctxt "Footer link to the feedback page"
msgid "Feedback"
msgstr "反饋"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-about.php:42
msgctxt "Footer link to the contact page"
msgid "Contact Us"
msgstr "聯繫我們"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-about.php:47
msgctxt "Footer link to the press page"
msgid "Press"
msgstr "新聞"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-about.php:52
msgctxt "Footer link to the modern slavery statement"
msgid "Modern Slavery Statement"
msgstr "現代奴隸制聲明"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-community.php:27
msgctxt "Footer link to Sophos News"
msgid "Sophos News"
msgstr "Sophos新聞"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-community.php:32
msgctxt "Footer link to community page"
msgid "Social Networks"
msgstr "社交網絡"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-community.php:37
msgctxt "Footer link to Naked Security"
msgid "Naked Security News"
msgstr "Naked Security新聞"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-community.php:42
msgctxt "Footer link to Podcasts page"
msgid "Podcasts"
msgstr "播客"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-community.php:47
msgctxt "Footer link to RSS feeds page"
msgid "RSS"
msgstr "RSS"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-legal.php:28
msgctxt "Legal menu link to Legal page"
msgid "Legal"
msgstr "法律"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-legal.php:33
msgctxt "Legal menu link to Privacy page"
msgid "Privacy"
msgstr "私隱"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-legal.php:38
msgctxt "Legal menu link to Cookie Information page"
msgid "Cookie Information"
msgstr "Cookie資訊"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-popular.php:27
msgctxt "Footer link to free trials page"
msgid "Free Trials"
msgstr "免費試用"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-popular.php:32
msgctxt "Footer link to free tools page"
msgid "Free Tools"
msgstr "免費工具"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-popular.php:37
msgctxt "Footer link to whitepapers page"
msgid "Whitepapers"
msgstr "白皮書"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-popular.php:42
msgctxt "Footer link to technical papers page"
msgid "Technical Papers"
msgstr "技術文章"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-popular.php:47
msgctxt "Footer link to \"How to Buy Sophos Products\" page"
msgid "Buy Online"
msgstr "線上訂購"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-popular.php:52
msgctxt "Footer link to shops.sophos.com"
msgid "Sophos Brand Store"
msgstr "Sophos品牌商店"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-popular.php:86
msgctxt "Footer link to contact link page"
msgid "Contact"
msgstr "聯繫"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:27
msgctxt "Main menu link to Products page"
msgid "Products"
msgstr "產品"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:33
msgctxt "Main menu link to XG Firewall page"
msgid "XG Firewall"
msgstr "XG Firewall"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:35
msgctxt "Short description of XG Firewall in main sophos.com menu"
msgid "The next thing in next-gen."
msgstr "下一代的最新技術"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:38
msgctxt "Main menu link to SG UTM page"
msgid "SG UTM"
msgstr "SG UTM"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:40
msgctxt "Short description of SG UTM in main sophos.com menu"
msgid "The ultimate network security package."
msgstr "終極網絡安全套裝。"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:43
msgctxt "Main menu link to Secure Wi-Fi page"
msgid "Secure Wi-Fi"
msgstr "安全 Wi-Fi"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:45
msgctxt "Short description of Secure Wi-Fi in main sophos.com menu"
msgid "Super secure, super wi-fi."
msgstr "超級安全的Wi-Fi。"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:48
msgctxt "Main menu link to Secure Web Gateway page"
msgid "Secure Web Gateway"
msgstr "安全Web網關"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:50
msgctxt "Short description of Secure Web Gateway in main sophos.com menu"
msgid "Complete web protection everywhere."
msgstr "隨時隨地的周全web防護。"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:53
msgctxt "Main menu link to Secure Email Gateway page"
msgid "Secure Email Gateway"
msgstr "安全Web網關"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:55
#, fuzzy
#| msgctxt "Short description of Sophos Home in main sophos.com menu"
#| msgid "Free protection for home computers."
msgctxt "Short description of Secure Email Gateway in main sophos.com menu"
msgid "Simple protection for a complex problem."
msgstr "家居用戶的免費防護。"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:58
msgctxt "Main menu link to PureMessage page"
msgid "PureMessage"
msgstr "PureMessage"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:60
msgctxt "Short description of PureMessage in main sophos.com menu"
msgid "Good news for you. Bad news for spam."
msgstr "您的好消息，垃圾郵件的壞消息。"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:63
msgctxt "Main menu link to Endpoint Protection page"
msgid "Endpoint Protection"
msgstr "Endpoint Protection"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:65
msgctxt "Short description of Endpoint Protection in main sophos.com menu"
msgid "Comprehensive security for users and data."
msgstr "用戶和數據的全面安全防護。"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:68
msgctxt "Main menu link to Intercept X page"
msgid "Intercept X"
msgstr "Intercept X"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:70
msgctxt "Short description of Intercept X in main sophos.com menu"
msgid "A completely new approach to endpoint security."
msgstr "嶄新的端點安全作法。"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:73
msgctxt "Main menu link to Sophos Clean page"
msgid "Sophos Clean"
msgstr "Sophos Clean"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:75
msgctxt "Short description of Sophos Clean in main sophos.com menu"
msgid "Advanced scanner and malware removal tool."
msgstr "先進的掃瞄器和惡意軟件移除器。"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:78
msgctxt "Main menu link to page about Mobile Control"
msgid "Mobile Control"
msgstr "Mobile Control"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:80
msgctxt "Short description of Mobile Control in main sophos.com menu"
msgid "Countless devices, one solution."
msgstr "眾多設備,，單一方案。"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:83
msgctxt "Main menu link to SafeGuard Encryption page"
msgid "SafeGuard Encryption"
msgstr "SafeGuard Encryption"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:85
msgctxt "Short description of SafeGuard Encryption in main sophos.com menu"
msgid "Protecting your data, wherever it goes."
msgstr "隨時隨地保護您的數據。"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:88
msgctxt "Main menu link to Server Protection page"
msgid "Server Protection"
msgstr "Server Protection"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:90
msgctxt "Short description of Server Protection in main sophos.com menu"
msgid "Security optimized for servers."
msgstr "專為伺服器而設的安全方案。"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:93
msgctxt "Main menu link to product page of Sophos Home"
msgid "Sophos Home"
msgstr "Sophos Home"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:95
msgctxt "Short description of Sophos Home in main sophos.com menu"
msgid "Free protection for home computers."
msgstr "家居用戶的免費防護。"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:100
msgctxt "Main menu link to Solutions page"
msgid "Solutions"
msgstr "方案"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:106
msgctxt "Main menu link to Industries page"
msgid "Industries"
msgstr "行業"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:108
msgctxt "Short description of Industries in main sophos.com menu"
msgid "Your industry. Our expertise."
msgstr "您的行業，我們的專業。"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:111
msgctxt "Main menu link to IT Initiatives page"
msgid "IT Initiatives"
msgstr "IT措施"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:113
msgctxt "Short description of IT Initiatives in main sophos.com menu"
msgid "Embrace IT initiatives with confidence."
msgstr "抱有信心推行IT措施。"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:116
msgctxt "Main menu link to Compliance page"
msgid "Compliance"
msgstr "合規"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:118
msgctxt "Short description of Compliance in main sophos.com menu"
msgid "Helping you to stay regulatory compliant."
msgstr "助您保持合規。"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:121
msgctxt "Main menu link to OEM Solutions page"
msgid "OEM Solutions"
msgstr "OEM方案"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:123
msgctxt "Short description of OEM Solutions in main sophos.com menu"
msgid "Trusted by world-leading brands."
msgstr "深受世界領先品牌所信賴。"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:126
msgctxt "Main menu link to Professional Services page"
msgid "Professional Services"
msgstr "專業服務"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:128
msgctxt "Short description of Professional Services in main sophos.com menu"
msgid "Our experience. Your peace of mind."
msgstr "我們的經驗，讓您安枕無憂"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:131
msgctxt "Main menu link to SophosLabs page"
msgid "SophosLabs"
msgstr "SophosLabs"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:133
msgctxt "Short description of SophosLabs in main sophos.com menu"
msgid "Behind the scene of our 24/7 security."
msgstr "全天候在後台提供安全支援。"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:136
msgctxt "Main menu link to Public Cloud page"
msgid "Public Cloud"
msgstr "公共雲"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:138
msgctxt "Short description of Public Cloud in main sophos.com menu"
msgid "Stronger, simpler cloud security."
msgstr "更強大、更簡易的雲安全。"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:143
msgctxt "Main menu link to Partners page"
msgid "Partners"
msgstr "合作伙伴"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:148
msgctxt "Main menu link to Support page"
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:153
msgctxt "Main menu link to Company page"
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:158
msgctxt "Main menu link to Downloads page"
msgid "Downloads"
msgstr "下載"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:164
msgctxt "Main menu link to Free Trials page"
msgid "Free Trials"
msgstr "免費試用"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:166
msgctxt "Short description of Free Trials in main sophos.com menu"
msgid "All product trials in one place."
msgstr "集合所有產品試用。"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:169
msgctxt "Main menu link to Free Tools page"
msgid "Free Tools"
msgstr "免費工具"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:171
msgctxt "Short description of Free Tools in main sophos.com menu"
msgid "Try our tools for use at home."
msgstr "在家試用我們的工具。"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:174
msgctxt "Main menu link to Get Pricing page"
msgid "Get Pricing"
msgstr "報價"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:176
msgctxt "Short description of Get Pricing in main sophos.com menu"
msgid "The right price every time."
msgstr "合理價格。"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:181
msgctxt "Main menu link to Search page"
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:186
msgctxt "Main menu link to Sign In page"
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-primary.php:216
msgctxt "Main menu link to SophosLabs page"
msgid "Labs"
msgstr "Labs"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-secondary.php:27
msgctxt "Main menu link to Overview page"
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-secondary.php:32
msgctxt "Main menu link to Investors page"
msgid "Investors"
msgstr "投資者"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-secondary.php:37
msgctxt "Main menu link to Press page"
msgid "Press"
msgstr "新聞"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-secondary.php:42
msgctxt "Main menu link to Events page"
msgid "Events"
msgstr "活動"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-secondary.php:47
msgctxt "Main menu link to Community page"
msgid "Community"
msgstr "社區"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-secondary.php:52
msgctxt "Main menu link to Sophos News"
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-secondary.php:57
msgctxt "Main menu link to Careers page"
msgid "Careers"
msgstr "就職"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-secondary.php:62
msgctxt "Main menu link to Contact page"
msgid "Contact"
msgstr "聯繫"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-social.php:64
#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-social.php:99
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-social.php:69
#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-social.php:104
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-social.php:74
#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-social.php:109
msgid "YouTube"
msgstr "YouTube"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-support.php:27
msgctxt "Footer link to support packages page"
msgid "Extended Warranties"
msgstr "延長保修"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-support.php:32
msgctxt "Footer link to support knowledgebase"
msgid "Knowledgebase"
msgstr "知識庫"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-support.php:37
msgctxt "Footer link to downloads page"
msgid "Downloads & Updates"
msgstr "下載和更新"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-support.php:42
msgctxt "Footer link to support documentation"
msgid "Documentation"
msgstr "文檔"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-support.php:47
msgctxt "Footer link to professional services page"
msgid "Professional Services"
msgstr "專業服務"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-support.php:52
msgctxt "Footer link to training page"
msgid "Training"
msgstr "培訓"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-tertiary.php:25
#, fuzzy
#| msgctxt "Main menu link to Search page"
#| msgid "Search"
msgctxt "Blog menu link for search form"
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-work.php:27
msgctxt "Footer link to the partner application form"
msgid "Become a Partner"
msgstr "成為合作伙伴"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-work.php:32
msgctxt "Footer link to the partner portal"
msgid "Partner Portal (login)"
msgstr "Partner Portal (登入)"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-work.php:37
msgctxt "Footer link to the resellers page"
msgid "Resellers"
msgstr "經銷商"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-work.php:42
msgctxt "Footer link to the partners' page"
msgid "Tech Partners"
msgstr "技術合作伙伴"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/Menu/class-work.php:47
msgctxt "Footer link to the OEM solutions page"
msgid "OEM"
msgstr "OEM"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/class-taxonomy.php:284
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Regions"
msgstr "區域"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/class-taxonomy.php:285
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Region"
msgstr "區域"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/class-taxonomy.php:286
msgid "Search Regions"
msgstr "搜尋區域"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/class-taxonomy.php:287
#: inc/plugins/sophos/Sophos/UI/table.php:36
msgid "All Regions"
msgstr "所有區域"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/class-taxonomy.php:288
msgid "Parent Region"
msgstr "總區域"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/class-taxonomy.php:289
msgid "Parent Region:"
msgstr "總區域:"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/class-taxonomy.php:290
msgid "Edit Region"
msgstr "編輯區域"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/class-taxonomy.php:291
msgid "Update Region"
msgstr "更新區域"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/class-taxonomy.php:292
msgid "Add New Region"
msgstr "加入新區域"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/class-taxonomy.php:293
msgid "New Region Name"
msgstr "新區域名稱"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/Region/class-taxonomy.php:294
msgid "Regions"
msgstr "區域"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/UI/notices.php:28
msgid "Please select a region in your profile."
msgstr "請在您的個人資料選擇區域。"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/UI/post.php:205
#: inc/plugins/sophos/Sophos/UI/profile.php:44
msgid "Region"
msgstr "區域"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/UI/profile.php:49
msgid "Select a region"
msgstr "選擇區域"

#: inc/plugins/sophos/Sophos/UI/profile.php:58
msgid "Please contact an administrator to change your region."
msgstr "請聯絡管理員更改區域。"

#: inc/roles.php:10
msgctxt "Wordpress user role description that appears on the Users page"
msgid "Sophos Editor (regional)"
msgstr "Sophos Editor (regional)"

#: inc/roles.php:16
msgctxt "Wordpress user role description that appears on the Users page"
msgid "Sophos Editor (without publish)"
msgstr "Sophos Editor (without publish)"

#: inc/roles.php:33
msgctxt "Wordpress user role description that appears on the Users page"
msgid "Sophos Contributor (with edit after publish)"
msgstr "Sophos Contributor (with edit after publish)"

#: inc/roles.php:42
msgctxt "Wordpress user role description that appears on the Users page"
msgid "Sophos Contributor (with image upload)"
msgstr "Sophos Contributor (with image upload)"

#: inc/roles.php:50
msgctxt "Wordpress user role description that appears on the Users page"
msgid "Sophos Disabled (user with no rights)"
msgstr "Sophos Disabled (user with no rights)"

#: inc/template-tags/archive-title.php:17
#, php-format
msgid "Articles Categorized %s"
msgstr "已分類文章 %s"

#: inc/template-tags/archive-title.php:20
#, php-format
msgid "Articles Tagged %s"
msgstr "已標籤文章 %s"

#: inc/template-tags/archive-title.php:23
#, php-format
msgid "Articles by %s"
msgstr "文章在 %s"

#: inc/template-tags/archive-title.php:26
#: inc/template-tags/archive-title.php:29
#: inc/template-tags/archive-title.php:32
#, php-format
msgid "Articles from %s"
msgstr "文章由 %s"

#: inc/template-tags/archive-title.php:26
msgctxt "yearly archives date format"
msgid "Y"
msgstr ""

#: inc/template-tags/archive-title.php:29
msgctxt "monthly archives date format"
msgid "F Y"
msgstr ""

#: inc/template-tags/archive-title.php:32
msgctxt "daily archives date format"
msgid "F j, Y"
msgstr ""

#: inc/template-tags/archive-title.php:35
msgctxt "post format archive title"
msgid "Asides"
msgstr "插入語"

#: inc/template-tags/archive-title.php:37
msgctxt "post format archive title"
msgid "Galleries"
msgstr "圖集"

#: inc/template-tags/archive-title.php:39
msgctxt "post format archive title"
msgid "Images"
msgstr "圖像"

#: inc/template-tags/archive-title.php:41
msgctxt "post format archive title"
msgid "Videos"
msgstr "影音檔案"

#: inc/template-tags/archive-title.php:43
msgctxt "post format archive title"
msgid "Quotes"
msgstr "引用"

#: inc/template-tags/archive-title.php:45
msgctxt "post format archive title"
msgid "Links"
msgstr "連結"

#: inc/template-tags/archive-title.php:47
msgctxt "post format archive title"
msgid "Statuses"
msgstr "身份"

#: inc/template-tags/archive-title.php:49
msgctxt "post format archive title"
msgid "Audio"
msgstr "音頻"

#: inc/template-tags/archive-title.php:51
msgctxt "post format archive title"
msgid "Chats"
msgstr "聊天"

#: inc/template-tags/archive-title.php:55
#, php-format
msgid "Archives: %s"
msgstr "存檔: %s"

#: inc/template-tags/archive-title.php:59
#, php-format
msgid "%1$s: %2$s"
msgstr ""

#: inc/template-tags/archive-title.php:61
msgid "Archives"
msgstr "存檔"

#: inc/template-tags/entry-footer.php:11 inc/template-tags/entry-footer.php:18
msgid ", "
msgstr ""

#: inc/template-tags/entry-footer.php:28
msgid "Leave a comment"
msgstr "提供意見"

#: inc/template-tags/entry-footer.php:28
msgid "1 Comment"
msgstr "1個意見"

#: inc/template-tags/entry-footer.php:28
msgid "% Comments"
msgstr "%意見"

#: inc/template-tags/post-navigation.php:21
msgid "Post navigation"
msgstr "事後查看"

#: inc/template-tags/post-navigation.php:25
msgctxt ""
"Shown at the bottom of each article alongside the title of the previous "
"article."
msgid "Prev"
msgstr "之前"

#: inc/template-tags/post-navigation.php:31
msgctxt ""
"Shown at the bottom of each article alongside the title of the next article."
msgid "Next"
msgstr "之後"

#: inc/template-tags/posted-by.php:11
#, php-format
msgctxt "post author"
msgid "By: %s"
msgstr ""

#: inc/template-tags/posts-navigation.php:18
msgid "Load More"
msgstr "載入更多"

#: inc/template-tags/social-links.php:12
#, fuzzy
#| msgid "Leave a comment"
msgid "Leave a Reply"
msgstr "提供意見"

#: inc/template-tags/social-links.php:16
msgid "Share on Twitter"
msgstr "在Twitter分享"

#: inc/template-tags/social-links.php:17
msgid "Share on Facebook"
msgstr "在Facebook分享"

#: inc/template-tags/social-links.php:18
#, fuzzy
#| msgid "Share on Twitter"
msgid "Share on LinkedIn"
msgstr "在Twitter分享"

#: inc/widgets.php:11
msgid "Sidebar"
msgstr "旁目錄"

#: sidebar.php:80
msgctxt "Article sidebar title"
msgid "You might also enjoy..."
msgstr "您可能都對這有興趣..."

#: templates/full-width-title-excerpt-image.php:92
#: templates/full-width-title-excerpt-overlay-image.php:103
msgid "You might also enjoy..."
msgstr "您可能都對這有興趣..."

#. Theme URI of the plugin/theme
#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://news.sophos.com"
msgstr ""

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"The official theme for news.sophos.com. Built using the Forward Framework."
msgstr "news.sophos.com 的官方主題。使用Forward Framework創建。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Sophos and Drawbackwards"
msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Ready to publish your first post? <a href=\"%1$s\">Get started here</a>."
#~ msgstr "準備好發表您的首個帖文? <a href=\"%1$s\">Get started here</a>."

#~ msgctxt "Short description of Secure Email Gateway in main sophos.com menu"
#~ msgid "Complete web protection everywhere."
#~ msgstr "隨時隨地的周全web防護。"
